前方是絕路 希望唔係到

手足你做咩丫??
前方係絕路咪掉頭行囉

完。